七區區議員跨區支援 疑「組黨」參選立法會

加山傳播 DB Channel
· 2 小時 ·

【#加政】【七區區議員跨區支援 疑「組黨」參選立法會】

（編按：圖中王百羽應為元朗區議會議員。）

本台接獲政界消息指，有最少七區的區議員正積極考慮合作，於地區議題上作出支援，更期望可在全港性議題以新勢力發聲。

據了解，一眾政治主張相近，近「本土」路線的區議員以新界東、西為主，包括：沙田區議會副主席黃學禮、區議員趙柱幫，西貢區議員陳緯烈、張偉超，大埔區議會副主席劉勇威，元朗區議員王百羽、巫啟航，屯門區議會副主席黃丹晴、區議員張可森，荃灣區議員林錫添，九龍城區議員李軒朗等。

消息指一眾區議員極可能組成新政黨，參與2020立法會選舉，暫時目標為各區直選及區議會（第一）、超級區議會，計劃於4月對外公佈。

文/X

#DBC #DBChannel #加山傳播 #政治 #本土 #政黨 #選舉聯盟

本土派五區各一席，區一區二各一席，指日可待

真心唔建議知名度低素人參戰

最好講得出做過咩
起碼有公信力人士 endorse

而唔係話自己係本土
就要人投

推

其實係

如果一堆人肯組成一張名單又唔同講法

例如王百羽本身四年前都有份喺青政+天民台名單排名單第二名參選

今次立法會戰線好重要，區議會素人想入立法會就做好呢4年區議會，起碼比大家睇到能力

好事，俾啲有心嘅新人上去

無所謂，總之肯參加初選就得

唔好組黨啦唔該
全素人玩啦

好，不過記住玩初選

有初選就全世界都可以出戰
初選之後根據支持度整合名單

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

睇下李傲然喺立場篇訪問報道
佢係唔支持初選機制

其實簡單啲，每區本土派夾好只出一隊
每區aim拎一席
已經可以減少好多問題

本土派自己都一盤散沙

嘩！！

本土派內部矛盾更大
個個都係一代宗師格
內戰嚴重,都係初選好d